有無人記得第一首歌係乜 日文歌

Kana Nishino - if

if
西野カナ

西野カナ if 好正呀屌！

正 咩卡通歌黎

火影

動畫

v6- take me higer

屌 以為講緊聽既第一首日文歌係乜